%表題   DclDrawXErrorBar
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/15 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawXErrorBar}
\label{sgpack.DclDrawXErrorBar}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   x 方向のエラーバーを描く．
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawXErrorBar(x1, y1, y, [type], [index], [width])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x1},{\tt y1} & {\tt <R(:)>} & エラーバーの両端の x 座標値 (ユーザー座標). \\
        {\tt y} & {\tt <R(:)>} & エラーバーの y 座標値 (ユーザー座標). \\
        {\tt type} & {\tt <I>} & エラーバーのラインタイプ. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & エラーバーのラインインデクス. \\
        {\tt width} & {\tt <I>} & エラーバーの幅 (正規座標系). \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item {\tt type, index, width} を省略したときは,
{\tt DclSetErrorBarLineType, DclSetErrorBarLineIndex, DclSetErrorBarWidth} 
によって設定された値が使われる. 
初期値はそれぞれ 1, 1, 0.02.
      \item ここで指定した {\tt type, index, width} は,
上記設定ルーチンによって設定された値を変更しない.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (error)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
